[都市奇聞] 有冇發現港鐵冇曬啲垃圾桶？

想掉野都唔知掉去邊好
係咪冇錢請人執垃圾？

仆街真係個個站啲垃圾桶都唔見曬

無得掉咪掉地下 咁簡單

可能係驚俾人放炸彈？

定屈鳩之前俾示威者拆晒claim保險

新城市啲商場都係，扔去中間嗰customer center 或者地下

Who fucking care

又啱喎，等佢地執都好

記得以前奧運定唔知邊個大粒野落香港嗰陣都係咁

直接掉喺車上面都得
（日本啲特急門口位都有垃圾桶，點解香港無？）

Push

仲搭黨鐵？

仲丟落垃圾桶？
丟落條路軌度啦

唔小心啫

入廁所丟,順便去廁所

師兄禁勁冇比人捉過

而家D廁所唔外借

唔想揾人掃姐我估

掉車箱算

戇鳩先比人捉到
望到有staff咪轉第二個位入

原來淆撚到咁

我扔落客戶服務部
真係ON9